# **DOM**

DOM significa "Document Object Model". Documentos de estructura de nodos/objetos. Cada uno estos nodos son los elementos de la estructura html.

- **Link de propiedades y metodos de elementos** => https://developer.mozilla.org/es/docs/Web/API/Element
- **link de propieades y metodos document** => https://developer.mozilla.org/es/docs/Web/API/Document
